人民日報--中聯辦在港地位就像聖城麥加一樣，香港同胞必須要以謙卑的態度聆聽中聯辦的意見

叫班藍絲一齊去舔棟門

Fake news
拉

老衲代表人民日報喎，你就 fake news

你睇住老納打到你入人民醫院

否則一律列為偽藍
偽藍可恥!